今日放假，有幾多正評獨派返左 poly 聲援關 sir？

關 sir post 正評以千計
我諗 poly 應該跪低左
恭喜

獨派終獲階段性勝利
好事

有冇手足分享下抗爭前線英姿
鼓勵下香港網民士氣？

hello？